[回帶]國務院通過上海2020年成國際金融中心

國務院通過上海2020年成國際金融中心
25.03.2009 22:38

國務院常務會議原則通過，將上海建設成國際金融中心的意見文件；目標是到2020年，將上海建設成與中國經濟實力，以及人民幣國際地位相適應的國際金融中心，並且成為具有全球航運資源配置能力的國際航運中心。國務院會議同時要求上海，加強同香港的優勢互補以及戰略合作，形成分工合理、相互促進、共同發展的格局。

另外，國務院決定從四月一日起，提高部分紡織服裝、輕工、鋼鐵、有色金屬、石化和電子信息產品的出口退稅率。

仲有幾個月就得啦
洗乜整多個深圳

打飛機

Bin屍

10年

十年都一事無成

擺到明係中國想同我地玉石俱焚
達致呢個目標

十年磨一劍

binc

做人要公平,事實係未到2020嘛

於2030 年將深圳打造成國際都市

之前唔係有果個咩自貿區咩?

好似講支共俾佢做就做到咁

國際？上到google嗎？

前海呢 無左聲氣

有上證架

楚王好細腰，宮中多餓死。

怪唔之得，咁多人話個小學雞博士蠢，佢又真係蠢到D靚講乜佢信乜

未亮劍啫
一出手一嘢收你香港皮
後果自付

淨係記得暴力救市

瞓咗冇睇 上海自貿區搞成點

2020 仲有時間

最鍾意睇支共吹水
一吹就幾十年幾跳

起

笑撚死

人民幣國際地位相適應的國際金融中心

無講錯喎, 人仔無人認, 上海都無人認

四字秒殺
外匯管制

中共亩產萬斤仲勁喇
又全民煉鋼超英趕美

本身就改壞名呀 一個地方叫得做滬又點做自由地方? 滬本身就係有入無出嘅籠

你都痴線
上海法租界時期不知幾先進繁榮
一落支那共匪即變柒

2018-05-27 20:35
〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席習近平宣示要在2020讓中國貧戶「脫貧」，地方政府也被要求積極介入輔導。不過近日有報導指出，當局竟在貧戶家門口掛上告示牌，寫上「姓名、收入水平、致貧原因」等資訊，形同讓貧戶家醜曝光。

愈黎愈貧

退一萬步，共匪整冧香港，中国任何城都冇可取代香港，外資信就係信，唔信共匪你都迫唔到人信，到新加坡、台灣都未輪到共匪扶植嘅城市

你話係就係架啦?
仆你個街周街裝哂監控又搞種性制度
你估班鬼佬仲會想去咩?

就黎食草
d紅色家族英美歐加住洋樓揸法拉利
中共仲無恥過金仔
金仔家至少係朝鮮先

屌 我係其他post都講過

10年支那都打飛機話上海會超越香港

而家

仲有
「法制建全」

拆咗防火牆先講

岩,我2020年做到世界首富

Come on ！快啲實現啦

你話係就係呀 我屌你老母老共！

推

香港怕怕

發左十年春秋大西夢

有idea係好事實行係另一回事
英國佬搞咁耐令香港變國際城市
你一個冇監管，冇法治，冇人權，冇自由，冇胸襟嘅支那，想學人做國際金融中心？維尼小朋友咁大想頭，傻狗黎嘅

我夠話聽日發達，幾十條女等我屌啦，你做到先得架

無撚用，上證都未過3000

上海快啲獨立啦
唔怪得大陸依一排唔提上海

好撚on9
你通過咗就會即刻做咗國際中心？
可唔可以唔好用啲咁on9嘅字眼

得返幾個月 deadline fighter

中共國話係就係架喇，就好似「孔子和平獎」咁…
========
咁都無200000個簽名？

既然通過左，咁上海唔想做國際金融中心都唔得了

遲d通過成為銀河系中心添呀

你通過就係架咩

通過
通過就得架啦

又打飛機

說好的人仔國際化呢？

做到未？用到gmail未？

過左10年
點解仲未係國際金融中心既?

土法鍊鋼真係好經典 cls

上海國際金融中心(自稱)

我都記得
當年仲成日吹話香港會被超越會被邊緣化，結果呢
多謝bin c

April Fool's Day in China

我通過東平洲10月成火箭發射基地

鞭得好

哈哈哈!上海獨立既聲音不嬲唔細! 睇落會加快!

屌!09年既新聞呀！

呢幾個字係國際比，唔係話係就係

國際金融中心？你做到自由市場咩？外國信你咩？一味係到打飛機

中共 好小家！
快撚D開工啦！
你話國際就國際 你都要俾錢投資過個信至得架

不如打下飛機先

就到20年啦bor

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

國務院通過中國2030年成銀河系金融中心

仲有
資訊流通

之後14億人上連登反你中共

你話係就係?

有新玩具
中國特色社會主義先行示範區

屌
仲有無bin c

好好笑

原來自己通過就可以做國際金融中心，咁唔洗搞上海啦，內蒙古啦不如

講左咁耐講到依家都仲講緊，係就快啦冇d 效率

ok

而家連大灣區都收收地皮

你話係就係架喇?

哈哈哈
睇下點

國製金溶中心

搞掂套金融制度同法治制度再來打飛機啦
大陸啲公司都要來香港/美國上市
但又唔見有外國公司願意喺大陸上市

繼續吹.jpg

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

講咗當做咗不嬲都係中國人嘅做法啦

你通過就係嫁喇咩

其實大灣區之前仲有個9+2
乜野泛珠三角區域合作
結果淪為開吹水會
開頭都年年開一次
開開下唔係咪發覺無乜野吹
依家隔年先開

以前讀常識
呀sir話國際三大金融中心
香港 倫敦 紐約
係建基於
簡單法制
完善交通（航路、空路）
完善通訊
呢三樣大陸都冇

只俾買唔俾沽
你買埋我果份喇

國際金融中心 你話自己係就係咩你有真正既INTERNET先算啦

十年做到亞太區金融中心未？

支共都係收皮啦
得自己承認嘅國際金融中心

做生意最緊要講信用，偏偏共產黨就無信用

惡意沽空

鞭屍po

中國一直講緊
2025荒廢香港經濟
同時2025強攻台灣

結合以上兩點
呼籲大家抗爭同時 唔好封左自己後路
因為中共無時無刻都想搞死香港

沒有 沒有 沒有 沒有 通過！

國際金融中心自己話係就係咩

佢話係就係？
中國始終爭樣嘢叫法治
如果真係取代到香港，香港一早變咗condom啦

起好哂智能監控咪拆得防火牆囉

癈左

都癈左

國際精神病中心就有你份, 妄想完未呀???

果然好公平
2020唔知中共仲係唔係到

大陸佬嘅國際視野就係出國旅 完

deadline fighter

打咗十年都未出到嘢

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

2027 香港將會成為亞洲首都

自己掛個名做國際就真係國際？大陸股市鍾意停牌就停，到頭黎咪又係鎖國金融中心。

Yes.

2003年11月，中共廣東省委書記張德江首次公開提出「泛珠三角經濟區」的構想，並得到了廣泛贊同。
2004年6月，第一屆泛珠三角區域合作與發展論壇在香港特別行政區揭幕。
2005年7月，第二屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在四川省成都市舉行。
2006年6月，第三屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在雲南省曲靖市珠江源舉行。
2007年6月，第四屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在湖南省長沙市舉行。
2009年6月，第五屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在廣西壯族自治區南寧市舉行。
2010年8月，第六屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在福建省福州市舉行。
2011年9月，第七屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在江西省南昌市舉行。
2012年10月，第八屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在海南省海口市舉行。
2013年9月，第九屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在貴州省貴陽市舉行。
2014年10月，第十屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在廣東省廣州市舉行。
2016年8月，第十一屆泛珠三角區域合作與發展論壇暨經貿合作洽談會在廣東省廣州市舉行。
2018開過無人update Wiki

乜而家啲國際金融中心講兩講就做到

大灣區都係話咩國際乜乜乜連支那都笑係亞非拉?

你為成為就成為架拿

可能聽日中六合彩呢人地

泛珠三角走到去成都、南昌開會其實係咪已經代表無料到

收皮啦 荷蘭豆教授十幾年前已經話上海好快超越香港 到宜家都未超越

通過全世界為中國法定領土

貨幣唔流通, 贏左唔俾你走
法制唔建全, 大陸法律朝令夕改, 無一套完整規則去跟
無新聞自由, 上網自由, 資訊唔流通, 侵侵一個twitter可以跌一千幾百點, 無第一手資訊根本玩鳩自己
試問外資點會進入呢個市埸, 不過佢鍾意打飛機咪隨便佢

上海就係整柒左嘅香港

當時佢預測2005年上海取代香港，14年過去了

其實佢去邊開會都好，唔會再有外資上檔，支那「 養、套、殺」真外資已經搞到個朵臭晒。好多所謂外資只係支匣人係香港開公司扮外資，近五年特別多。

已通過了

佢近排仲話深圳為首嘅大灣區會超越矽谷

仲有
人權自由
雖然香港都開始被蠶蝕

國務員通過都要國際認架
點解講到好似係中國話乜就乜咁把炮

中國都係搞青樓啦，make dung gun great again

想取代香港
借多忽地比英國999年或者得

九十九年成大錯
稱王只合在秦州

仲有三個零月

俾心機呀 仲有一年時間
而家香港讓半臂
我睇好你呀上海

幫推

雖然大家都知佢打左十年飛機都無咩野出，但有無高手可以分析下佢做到幾成？

支那每個地方要比鬼支配下先會旺
強烈建議支那租埋深圳比美國
99年拎返 ，到時咪變國際金融中心囉

咁成左未？未丫嘛！

我通過香港2020年成獨立國家

家陣變咗國際水都啦 又開發新景點 又贏

就快成功到一半架啦支那

下年就2020

不嬲都係，吹到有咁大得咁大

唔係以為改個名有國際就可以取代到我地啊
你話係就係啊？

通過左就係啦

中共捱唔捱到2020呀

見到都想笑。國際金融中心係自己宣佈ga?

咁伊拉克都宣布係國際金融中心咪搞撚掂，即時歐美都去投資，都感到安全有法治

一個有外匯管制既地方妄想成為金融中心？
人唔笑狗都吠啦

試想下一個地方，你賺左既錢唔可以匯走
仲會唔會有人投資落去呀？

冇法治會做到金融中心？
不過中國都唔知咩叫法治架啦
以為拉哂d 示威者就係法治

上海獨立

香港金融中心地人淨返4個月就玩完喇

支那真係唔識野，金融中心好睇時區同法制，時區輸比東京，法制輸比新加坡同香港

上海發行上海幣？自由兌換？
政府獨立於共產黨？

貨幣自由兌換呢？

國際金融中心你支那話係就係！？我話沙頭角係國際金融中心都得啦咁。

721

傻仔
你呢頭白色恐怖緊香港
轉個頭叫外資去上海
邊有公司咁撚蠢仲會去呀

國務院會議同時要求上海，加強同香港的優勢互補以及戰略合作

記住抄多啲，頂走香港呢個動亂分子

唔怪得知連D大陸人都頂唔順佢日吹夜吹。

笑話一則

你話通過乜就通過乜
我屌你都仲得

鐵柱磨成針

消滅貧窮人口

方便十四億人一齊打飛機

好呀

2009年

依家中國被列入匯率操控國
成個中國都玩撚完
仲講上海？

一帶一路,亞投行,支那製造2025,all dead

下一個係上海2020？

係有少許成果
不過問題在於d人思想太封閉，又有網絡防火牆，好難真正開放

究竟係咪？
唔係既話中共爛春袋

班藍屍五毛仲係度打緊飛機，話呢幾個月香港掛住搞示威抗爭，支國經濟發展已經超越香港N倍喎。

痴線香港得返幾個月命仔
一到2020中共禁個制就正式取代香港

仲有一年你唔俾人地火箭式直追

你話係就係咩？有人信得過你個極權政府？

國際金融中心話係就係架咩
國際唔承認咪又係喺到玩單機

搞親咩都話要同香港睇齊 齋睇就有你份

航運好似做到，其他就

解決問題=解決提出問題既人

國際？
問過國際未?

簽份咁嘅嘢就當做咗，傻的嗎

做國際金融中心係要有好多軟件配套先做到，司法，關稅，外匯管制等等，而唔係共產黨話係就係。依家香港都俾你一步一步咁侵蝕緊，仲話想令上海成為國際金融中心

你又講得無撚有錯

你解除咗外匯管制先啦

你話係就係？

上海人均gdp(購買力平價)：$38,411
香港人均gdp(購買力平價)：$64,216
上海人均GDP大概係香港2005年水平
原來中國最發達最有錢既城市，用佢地最鍾意既GDP黎計，都落後香港15年

國際柑蓉中心??

時間無多啦，上海要加把勁啦，唔係既話深圳就會取代上海架啦

仲要唔係開放市場
而係想個市場跟中共玩
當其他國家白痴?
想當年歐盟都做唔到同美國玩
而家中國想拉北韓第三世界國家就得？
不如學人拎支槍威脅人買中國野啦

明明入面嘅城市除咗港澳之外全部都係珠三角嘅城市 換個新名叫大灣區就當新idea cap水 其實真係好無誠意

國際城市繼續睇環球時報幾國際化~

好啊 到時唔洗黎香港

單方面成立

又撚

投降喇, 投降喇
仲有幾個月香港就玩完喇

冇啦，上海都就嚟俾深圳取代，做晒棄子

仲有一年

支持

留名
搞十年都搞唔掂就收皮啦中國

屌你樓主踢爆人地

世界都是中國皇帝統治的
呀仲有月球同火星

講個笑話

第三世界首都--------廣州

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

美國國會通過香港2020年雙真普選

算唔算binc

仲有3個月唔夠
叫佢加油啦

亮劍
香港仆街啦

根本政策令到任何城市都追唔上，咁多年嚟個諗法都冇進步過，前前後後用左廿幾年搞上海超香港，呢家到深圳，我舉腳贊成，繼續燒錢做啲唔會成功既野

「加強同香港的優勢互補以及戰略合作」

成撚日都想抽香港水，垃圾~

咁快十年

恭喜上海

師兄靚抽

完美世界

唔提就等於無咗啦

國際金融中心，但自己貨幣唔係國際貨幣，笑撚死人咩

molamola

講左十年仲未做到

資訊唔流通已經唔使玩

上海獨立未

打飛機話自己國際

等多幾個月咪有囉

吹到自己都死9 埋 留比之後d人理

唔吹呢啲假、大、空project 又點樣cap水？

睇吓大陸啲新建樓盤空置率有幾高

佢哋有乜嘢真係可以成功發展持續嘅商業金融項目？

最叻咪淘寶WeChat

上海人加油阿，你地得架